黨鐵關閉元朗站，一個月比一個月遲

係咪睇撚死我地？

唔得閒cap圖

港鐵：因應公眾活動 西鐵綫元朗站明午1時起暫時關閉
2019-12-20

港鐵明午3時起關西鐵元朗站 稱基於詳細風險評估
2020-01-20

港鐵宣布元朗站明天下午5時起暫時關閉
2020-02-20

應承我 唔好忘記。

下個月就七點

推

到佢唔關閉 我地就去

你望下上個月太子站